3393 all in

3393分折個仔下週响深交上市，預期巿值重大過阿媽。3393PE12倍，去年業績預期有15%成長，派息5厘，唯一缺點係成交量低。利申：揸到一手都係。